［貨van佬入］5大1小call van問題

黎緊想call架van仔入機場，一般貨van可以坐5個（唔計司機），想請問可唔可以抱多個2歲小朋友？岩岩睇左運吉署

《道路交通(交通管制)規例》
(1) 就確定車輛可運載的人數而言─

(a) 不足3歲的兒童不計算在內；
(b) 3名3歲或3歲以上的兒童，如每人身高不超過1.3米，則算作2人。

有冇貨van大佬答到我咁我地5大一小仲上唔上到車？

咁都有負皮

求人就貨van大佬
標題就寫貨van佬
仲有可以999

sorry貨van大貨

Uber七人車好過啦

貨van 佬 : 你個名

行撚開啦屌你

去得旅行重計個一千幾百

屌你老母返baby condom問喇

long time to see

btw, 某大型貨van平台係計人頭，唔係計歲數

唔會車 除非司機好撚喝